繼續簽加速《 香港人權及民主法案》呀！！

遊行有成200萬人得果10萬個簽名有冇搞錯！！繼續簽呀！！！！

SIR THIS WAY！！！！

PUSH

push

港共期待緊死第一個警察或者示威者

推

多左幾百 繼續簽 周圍share

11萬都未到

108400 就快11萬

109,212

Sir this way

Share過都唔知邊班豬頭未簽

11萬